唔好睇到年青人關心時事係好事，太上心隨時適得其反！

世界上無人會係好人，人性永遠信唔過

政治人物亦是，口囗聲聲本土民主轉身可能已經收緊維穩費，食哂兩家茶禮。而班青年就入世未深受政治人物煽動前途盡毀，而政治人物就食住年青人前途換來成就，輸既最後只會係年青人。

關心時事不是壞事，但要有獨立思考，不被煽動先為重要。

緊記，忽對時政太上心

#爭取民主，無需激進
#愈激進，愈似鬼
#光明正大，何需口罩
#抗爭必自首
#被捕就是勇氣和勝利